花迷朗迷熄燈前夕大和解

兩個都係球王
兩個都唔係球王

後者啦 武磊先係球王

條漢奸走去踢西甲唔好提了